想搵一套細個睇過既電影,睇下有無巴打幫到手

以前細個起有線電影台睇過一套應該係港產鬼片/恐怖片

線索1: 套野出既時間應該係90年代/00年代初期

線索2: 其中一個情節應該係類似有兩三個人起工廠大廈/屋邨(條走廊唔係密閉式既,其中一邊係望到地下個種)到俾鬼/人追
個兩三個人想行樓梯走但行極條樓梯都仲係起翻佢地原本個層

細個個陣我係無睇曬成套既
剩係記得呢個情節
搞到之後行樓梯會形住有野
所以想搵翻呢套野睇下
睇下各位巴打會唔會知呢套野定係純粹我自己諗出黎既

一樓一鬼？

先唔該巴打先
要睇下套野先知係唔係
但岩岩睇套野07年出,電影台播得應該都08/09年所以我暫時估應該係俾呢套更早上映既電影黎

同埋係youtube睇左少少
呢套野個屋邨走廊係密悶式個種
我印象中個追逐畫面係鏡頭影住條走廊既wide shot(因為走廊其中一邊唔係牆所以可以咁樣影)

《陰陽路之一見發財》？

岩岩睇左呢個位都係唔太似
因為佢地係走到落樓既
我記得個套個幾個人係跑極都係4/5樓咁上下既,啲鏡頭有強調過佢地跑極都係個層

btw唔該曬巴打幫手搵

this?

都係唔太似
btw巴打好屈機,短時間內搵到3套有呢個情節既